# Тестовое задание

## Подготовка

```bash
composer update
composer migrate
composer seed
```

Чтобы получить больше записей в базе, сид-скрипт можно запустить несколько раз. Единовременно вставить много записей
могут мешать транзакции.

## Запуск

```bash
php get_visitors_extremum.php 2023-09-27
```
